法國網絡安全部門：不會全禁華為 但會敦促唔好用

法國網絡安全機構部門表示，法國在推出5G電信網絡的過程中，不會全面禁止使用中國電信設備生產商華為的設備，或阻止華為參與當地的5G網絡建設，不過，會敦促法國的電訊公司，若果未有使用華為設備的話，要盡量避免使用。

法國國家網絡安全局負責人普帕爾強調，法國的決定並非對中國存在敵意，亦不是針對華為，只是認為使用歐洲或非歐洲供應商的時候，存在不同的風險。

法國主要電訊商Orange，已經決定選擇使用歐洲電訊設備商諾基亞及愛立信作為5G合作伙伴。

禁咪禁囉 法國佬咁撚驚做乜鳩 全世界都話禁 好心佢就跟機啦屌佢老歐洲病夫

其實咁樣已經夠,費事啲左膠又話歧視